德國一定反勝

今屆未有球隊反勝到，德國機會來了

瑞士？

咁德國就係第二隊

重注押落去2比1波膽

屌 自己講完無撚買到 仆街

屌你仲笑

樓豬又話直播俾狗顏射？
找數未？

想燈9德國

樓主on 9

樓主洗唔洗帶定頭盔？？
今次要型就唔好咁柒又道歉啦

分享 - 707674
麻煩連登會員 阿古路 入一入嚟

樓主曾經型過